天水圍急症室個2件黑警點解咁得閒係度打機？

好奇一問 係係咪啲黑警個個都係咁得閒唔洗做咁

係咪如果唔洗佢地落場打市民既話 係咪就會冇野做

咁輕鬆就袋2皮冇話你唔爽呀

利申：我日日返工返到成隻狗咁先得個3皮幾

915國旗行動好成功!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

做咩唔影相